大陸婆屋企冇探熱器

佢話發燒自己會知道唔使探熱。
乜唔係疫情時期探咗熱先出門口嘅咩
要出到門口惹晒俾人先嚟探熱乎?